### Aeriel

#### Informações Gerais
- Player: Jedu
- Tipo: #char
---
 - Irmãos: [[Driel]]
 - Pai:  
 - Mãe:
 - Esposa:
 - Filhos:
---
 - Classe: 
 - Raça:
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes:

---
##### Tags
 - #char 

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
 - Participa do grupo formado no começo da campanha [[GrupoAnoitecerDosDeuses]]
 - 
##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)
